想搵番隻2005年左右既fps

年代好久遠，記憶唔係好清晰，盡量列舉我記得既point
隻game 我係響2006~2008 年玩過，但我唔知幾時出

1) 隻game 可以換主武器，有得揀近遠武，雖然係用槍為主
2) 隻game 可以轉第一身同第三身玩（因為用近武果陣第三身易玩好多）
3) 隻game 好似有技能樹，一開始創人仲好似有職業揀（唔肯定）
4) 其中一關係教堂，個流程好得意
- 一開始打啲大隻仔（同你一樣高，有啲似巨魔feel 既）
- 之後去到教堂盡頭打一隻好大既大隻仔，成間教堂咁高（大約兩三層樓高）
- 最後打到出郊外打贏，佢會出一隻超級大隻仔，係上到天咁高（幾十層樓），我地行埋去係佢隻腳板咁高only, 水平射淨係射倒佢啲腳指

Hellgate: London

唔該大哥 應該係呢隻，原來間廠執Q 埋，仲想搵有冇續作玩

千奇唔好買steam個版本, 間韓國廠求其出個唔work 嘅版本呃錢

屌。好彩我按左入去但未有時間俾錢
想俾幾廿蚊懷緬過去都要俾人呃

我就係當年玩老翻, 半贖罪半懷念咁想係steam買番, 點知中伏
cut content, cut multiplayer, 冇埋directx10 都算, 佢publish個版本唔知點解會freeze, 根本玩唔到, 玩家嗰邊冇辦法fix兼間韓國廠玩失踪, 我試過當年個retail 版本係唔會有呢個問題
間仆街韓國廠T3Entertainment同HanbitSoft Inc.真係要blacklist

你要玩可以搵番當年個retail版本, 有個private server 叫London 2038

好似係cyberpunk2077？

好玩過cyberbug N倍啦
垃圾驚

我果陣都好鍾意玩，但唔知點解隻game出果時劣評如潮

隻game整體單調, 太多場景重複, 同埋佢balance真係一pat屎黎
不過我嗰陣真係幾鐘意佢個美術風格, 同埋武器改裝零件

另外就係Flagship Studios本身有啲人係共雪有份整diablo嗰啲, 所以本身期望好高, 諗著係TPS/FPS diablo水平